今日第二take 棍van 終於pass左

今日岀路口嗰時差啲俾個車房仔褪車撟撚起
多謝今日有架大貨車喺我cut線嗰陣時幫我閳住後面啲車
貨車哥哥 考官 師傅 我愛你哋
終於放下心頭大石

師兄打算買咩車

AE110

有冇咩好推介 暫時想買二手嘅Is250
甩p再算

連登標準答案

ek3操車一流

新牌腳車粗粗地揸 我都係新牌仔